究竟一拳超人幾時先出第3季？

連我的英雄學院停左1年之後
依家都出左第5季

點解一拳超人第3季仲未有消息……
雖然好唔鍾意佢隻垃圾手遊
又支那代理又戇尻
玩過既人都話要課金先可以勁既垃圾game
但動畫真係好好睇

想問關隻GAME 咩事

無啦啦講game

村田越寫越垃圾
搞好個重製版先
仲諗第三季

我覺得隻game影衰套動漫

同埋2019年播左第2季之後就無哂聲氣
依家都2021啦
2年了……

究竟Seed Destiny幾時先出劇場版？

隻垃圾game就算鳩數啦
連超級課長文老爹抽卡都抽到絕望死狗咁款真係唔知一般人點玩

動畫係跟重製版，重製版而家進度太慢。同埋第一季做得太好，第二季整到一pat屎咁比人屌到上天，應該好難揾其他人整，叫jc staff做返又比人屌多次

手機俠幾時出第二季

大陸買版權整垃圾GAME昆水關套野咩事

有排都唔會有，漫畫都只係剛剛打完大蛇

第2季都ok阿
不過係無左第1季果種休閒感
節奏快左少少姐
d人係屌d咩？

D畫都唔得啦，d打鬥硬到

咪又係咁，見人咁講就屌埋一份

第一季啲打鬥流過咁多都可以話一樣

作畫崩壞到pk

我都想開po問 個人幾鍾意第二季 水龍求救 餓狼打警犬 被光頭一腳踢暈 一打九 再打傑仔同師父 最尾光頭(同KING)一拳打爆蜈蚣都幾深刻 不過重製版咁搞法都冇乜機

我覺得最有問題係啲音效
睇到出晒戲

細工出慢貨

差好撚遠兩季黎比
我平時對畫質無乜要求都覺得差幾皮

一既畫面靚，而且動作同效果係畫齊晒咁濟，
二既畫面係合格都談唔上，畫又衰，啲動作又係慳得就慳，所以唔吸引。

兩套一拍埋睇真係天堂地獄

我同你一樣 完全睇唔出分別
第2季我一向都覺無問題

屌傑洛斯塊面真係扁咗再配埋佢句對白

可能你好唔認真睇啩？

動畫IP賺唔到錢,點解要出?

都係果句睇過幾次都唔覺同第1季有分別
只係第2季節奏急左d

餓狼同水龍張圖無問題阿
但傑洛斯張圖 你點搵返黎?
自己cap?
勁似改圖

無野了 我搵到張圖了
但順住睇係無問題
你會cap到肯定係慢格左

佢句對白根本就係翻譯錯左
正常翻譯句對白係 跟你沒有什麼關係

仲有正常睇係好流暢
要cap到呢張圖要慢格播先得

我個人認為根本就係雞蛋挑骨頭

你堅持唔覺第二季畫得差咁係你要求低姐

另外我覺得劇情無咁吸引 第一季所有嘢都新鮮啲搞笑位多啲
再做落去應該會愈嚟愈悶 不停重覆 我呢啲唔係忠粉應該唔想睇落去

其實係冇對比冇傷害，Madhouse 整得太好

其實後面劇情都幾得意，原作劇情節奏會爽快啲，重製好拖但畫質好靚（重靚過第一季動畫），如果忍得到小畫家畫質嘅話幾推薦睇原作

邊有咁貨出第3季
佢第2季=漫畫49-125話
依家先出到180幾仲有多左d 無乜推進既劇情

跟返原作版啦屌

第二季爛到咁

如果用12集，
老師落地底
然後拍童帝打不死鳥
閃光打兩忍者
其他英雄都先勝
又講下餓狼果D
最後老師打大蛇

完

應該好多人屌講一半唔講一半
畫埋龍卷塞克斯，好似要飛好多。

但其實都只係講左少少，12集真係點停都屌
一定俾人屌悶。
仲加咗唔少新入場英雄有排講12集應該好難出

搵UFO都難將佢腐朽變神奇，村田講故事太廢

跟ONE個節奏12集打到餓狼就差唔多

第二季得嗰十零集已經等於漫畫七十幾話？

出靈能第三季好過啦
好睇過一拳好多

係，寧願靈能第3季
第二季BOSS超高質

係
動畫係king同老師相遇(49話）
77話武術大會開波116先打完爆山
之後個10話仲要爆seed成50幾版最話百幾版一話

怪協篇唔係拖到好似童帝咁，就係好似最新出得十令版，內容唔夠動畫都好難出

116係打埋豪傑至岩
不過都無乜分別

仲係揾JC畫嘅話我寧願佢唔好出

內容多少同話數烋昇係，佢係中意就一話十幾p，一係就一話50p以上
你話唔夠出新一季動畫真係要重睇，問題係唔知停係邊先合適同無公司敢接，第一季指標太高，第二季咁做無口卑無錢賺，完全係要燒成本又未必有好回報既豬頭骨

個陣童帝畫左勁長篇幅
啲人話係村田個仔
點知後邊塞克斯仲撚長

村田ex寫長啲講佢點比人圍毆死

重新將原作版動畫化好過啦

先唔講作畫質素
動作設計、分鏡、鏡頭角度、流暢
覺得第一季同第二季無分別其實對MADHOUSE都幾侮辱
第二季搵段有打地底王、波羅斯8成精彩都難